有冇人有睇「世界十字路口」?

如果分析正確
，香港係絕對比我地想像中樂觀，中共港共就嚟冇招出，香港人要撐落去。

10月20日見。